Site Films

application développer par Aimen Brahmi

cette application consiste a affiché une liste des films ainsi que la détaille de chacun avec un filtre et pagination a travers un api 

la consomation des ws sont SSR (Server Side Redring)
